酒牌局不理超級1500人反對 繼續批出旺角警區餐廳酒牌

旺角警署二樓「旺角警區警官餐廳」的會社酒牌有效期將於6月4日屆滿，酒牌局今日（2日）審議有關續牌申請，並同意續發為期兩年的會社酒牌。一直反對有關建議的油尖旺區議員林兆彬表示遺憾，他指自己早前收集過千個巿民簽名反對續牌，擔心警員工作時間喝酒會影響執法，同時認為警方「自己人查牌」意義不大，公眾難以監察；他正考慮向市政服務上訴委員會提出上訴。

可以JR

其實一個設於政府辦公場所仲要只供公職人員用嘅餐廳點解有賣酒嘅需要?? 喺返工地方有得飲酒 班狗真係大撚晒咩